愈來愈多上熱門既App都係大陸App

app store 同 google play個排行勁多大陸app 排到好前
仲有d app咩權限都拎都唔知拎來做咩